仲有邊度要救人

請問仲有沒有地方要救人